根本旅行社就唔洗接團都可以拎盡補貼

影子旅客+代辦補貼=直接落袋

識玩

其實佢地想輸送利益不如直接啲啦
還掂係人都知成個政府制度都係痴撚線架啦